全世界得連登咁熟 tvb

唔講都唔知有呢3件藍c 仲要其中一件當過差
多得熱門 我先知tvb每日有咩節目有邊個做 連登d黃絲勁黃!!!!!!!!!!!!!!!

佢地日日屌人睇愛回家

唔上連登都唔知邊個係落選港姐

唔上連登都唔知使徒行者出到第3季
唔上連登都唔知前幾日有歡樂滿東華

未能聽過

啱呀 個個話唔睇tvb
但係有咩節目又up得出
tvb藝人又識得
賣緊乜廣吿又知道

下 認真 我就十年都無開過電視 前排台慶都係佢地講我先知

cc台好多新移民 老豆老母勁愛國日日睇tvb

佢地好真係好撚愛中國香港!!!!!!!

你係咪藍絲來架？

我中立。

以為佢地係TVB員工

睇tvb就推到上門
踢爆佢地扮黃就當睇唔到

就係要知播乜之後抵制

睇佢哋賣咩廣告有咩問題

人地柳記
唔係警察部